義士正式成為condom

係校園台見到，8月18去溜冰

炎炎夏日就緊係去溜冰

sor辛苦哂，不過真係好熱，我帶班fm bb去溜冰先

成日開埋依啲topic做咩姐
你要屌咪直接屌

道德綁架而不針對政權 不推文